「掃盲」立法會陰謀論分析

見有幾個po po咗話條片暗示進攻立法會嘅人係鬼
其實如果你認同 話警方咁做好柒 穿晒煲
即係換句話說 其實係同班主動進攻嘅人割蓆

喺無法證明個陰謀論係真嘅情況吓 其實唔應該當佢存在

大家太擔心對家嘅「偽旗行動」
如果當刻人數眾多 力量足夠 群情洶湧時
對家偽旗 引抗爭者上 根本就係完美助攻 自掘墳墓
如果佢地咁都決定偽旗 只係佢地錯估形勢
而力量不足嘅時候 就忍住 唔好上 敵進我退
保住呢個原則 對方有無偽旗 根本唔重要
抗爭者唔需要諗究竟係咪對方偽旗 諗嚟嘥氣 永遠都唔會證實到
而係只需要諗當刻抗爭者力量是否足夠
當刻有相當嘅人 想入去係事實 對方有無偽旗都唔會改變

當然文宣對外方面 可以以呢啲疑點 動搖一啲中立派嘅市民

但係對於抗爭者 唔好太執著 對方想我衝 我衝咗咪中左計？ 所以應該唔上？
記住對方想你點唔重要
重要嘅係你地自己想點

巴打係咪高登個班尼迪克？

香討果斷。